[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (3) 人人樂壇 音樂第一

Chill Club 推介榜年度推介20/21
香港ViuTV主辦的首屆本地流行音樂頒獎典禮，於2021年4月18日晚上8時假九龍灣國際展貿中心E-Max匯星舉行，由趙學而、駱振偉擔任司儀，主題爲「人人樂壇，音樂第一」，評選範圍爲2020年5月31日（2020年第22週）至2021年2月28日（2021年第9週）「Chill Club 推介榜」的上榜歌曲及歌手。除幕後獎項外，各大獎項均由全港市民一人一票投票產生。
本次頒獎典禮由「FWD富衛保險」冠名贊助。

入圍名單 (一人一票投選)
Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

「Chill Club年度十大歌曲」投票 最後20強

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

【《CHILL CLUB 推介榜年度推介20/21》今個星期日 (4月18日）晚8 :00就係啦！】
ViuTV撐樂壇！由你投票選出嘅樂壇成績單將會揭盅！
當日現場直播期間，於9:00-10:00你仲可以從十大年度歌曲中投選出心水之歌，成為CHILL CLUB年度之歌！🤩

小編提提大家，想到時更快速投到票，記得去ViuTV網絡平台預先登記同認証，做好準備！因為每一票都係好重要呀！率先登記:

人人樂壇，音樂第一， 星期日晚見！

P.S.如果認證手提電話號碼時，畫面顯示「此電話號碼已被登記」，可以試下搵返過往參與其他ViuTV活動同曾成功驗證嘅會員帳號，以該會員帳號參加活動。如你未曾以其他電郵註冊ViuTV會員並綁定手提電話號碼，請電郵至 help@viu.tv 或致電2239 8899同我哋聯絡啦！

#ChillClub推介榜年度推介
#人人樂壇音樂第一 #人人樂壇 #音樂第一

推到咁撚快

鏡仔

後面d visuals 好正
隔離台真係完全比唔上

屌個場九成鏡粉

MIRROR

2個post好lag

樓主搵人準備定5 6 7 8 9 10，
因為你一個鐘只可以開三個post

唔該你

Error唔嚟？？？

痴撚線個intro都夠J

Jace

推

牙科沙聲

推得太快

Mirro high爆左個場

喂，error呢

lm 繼續

個個歌手都嗌出嚟

正呀

頭先係入選歌20強？

最多歡呼聲

ignited band version

intro正撚到

有去啊

我鏡好波 好感動

Ansonlo終於有鏡頭

姜b一個先出場
再帶mirror出黎

十足十韓國d頒獎典禮咁

我想問cam man影背脊做乜

好正喎

係未冇error

Edan

正常呀

Error 呢

mirror好很正

pish

以為冇廣告

Thor對鞋好柒

連講嘢嘅聲都係咁 音響真係

係推邊個

牙科個主持聲都出事係咩料

Mirror 12個有mic
Dj得1支mic

快爆po到

阿Thor無得唱

好撚熱血

Mirror 主場咁

Jace好正

陣容好單薄....

有無人答到我 點解投唔到票
係咪完左

個opening 真心正

海外觀眾可以點睇

頭先係Top20嘅歌
Error冇份

鼓聲太大
人聲收得好差

Mirror

無強尼？

我開5 6 7 8

痴撚線究竟今晚會開幾多個post

error呢

冇唱歌嘅

冇error

ALo 無獨唱

Tiger陪襯

事但亂晒

牙科哥好似要講得好大聲咁

好多人去左（4）

好感動

2枝？

唔似九展喎

主場嘛

主場

啲歌手得上台嗰班？？

乜佢唔係都有首成熟。不了咩
點解係主持

上個post多人到lag

15分鐘爆2個po

好撚正

Lokman

咁人地真係12個人唱

未聽夠呀屌你老母

feel到牙科係嗌緊

mirro

點可以抽飛去現場睇㗎？

投票？？

9點先投年度呀

frankie自high好可愛

咪真係唔得

係囉

佢哋冇歌入20強

好睇喎
不過音響問題一直存在

撚

牙Thor主持要靠嗌

第一節比想像中好
定standard已經降到無限低

係囉頂

9-10先開始投年度之歌

幾好feel

Cap得咁快

應該半個場都主力睇鏡

MAMA bigbang幾個SOLO完再唱Fantastic Baby咁

個個禮拜都唱仲唔夠

仆街咁快爆po，追唔切呀

推爆佢

姜B: Make some noise!!!!!!!!

姜b天王級歌手咁

有冇諗過係佢地唔想唱

Vpn轉香港上佢哋個網左邊揀一齊睇

AL 冇表演嘅

好開心啊 多謝chill club crew

啊

用垃圾器材分太多枝mic

寰亞/sony好似冇咩歌嘅

好似完左intro 整番好

正到

有啲感動 香港樂壇真係有番生氣

好似好少歌手嚟

痴線 個post推得好快
抬高頭聽一聽歌又爆咗個post

點解viu俾人屌咗咁耐佢啲聲咁差 都依然冇改進

viu又贏

唔只 有error

post 3

咁快完

應該成個熱門都係
CCTVB啲on9大綜藝應該影都唔見

林家謙好聽到

啲人聲弱撚到，點聽呀，好撚辛苦

個台少細

人聲炒哂車

我覺得幾正

無年度歌

咁現場係繼續？

成班盲撚

姜B真係好鬼靚仔

仲唔tune返啲收音我就黎頂唔住我老豆
嘈緊話轉台

聽唔到咪聲
淨係聽到band

姜b!!!!!!

點解有現場架

好L正

新po繼續祝支共天使莫文慧生cancer

睇呢ignited攞梗年度之歌啦

廢咪都CARRY到
牙謙世一了

Agree

Gd帶bigbang出黎咁

權志龍

有名你叫 DiuTV

呀謙好聽喎

何啟華呢

Sony啲人啲歌冇入final啩

唔搵強尼做主持

好有台型

以前勁歌都係咁

Dj其他人點唱呀

開post要開快d先追得上

姜b make some noise好有氣勢

好似冇咩歌手

dj都係得tim唱啫

好撚正
係香港樂壇啊

頭嗰幾個啲咪都仲係差啲
後面好返啲啲

推得好快

唔可以比佢轉

好好feel ar diu

應該10個po都唔夠

好有氣氛

我都係 留唔切言

第一節已經爆幾個post
隔籬個細台返屋企含撚啦

成個香港mama咁 除咗枝mic 個個表現都好正

好似係scan佢個公仔

但牙科嗰度又炒返車

有班人5gjm9去咗（4）傾都咁

唔該Ching

好正

咁起碼都要比支mic佢哋揸住

推post快到都睇唔到啲人講咩

其實去紅館搞賣飛都仲得

Error 唔入20 大所以無

姜姜嗰下make some noise好撚正阿救命

Dj得一個主唱喎

點解咁多歌手唔去

一定唔夠

唔錯wor, 如果係唱live就更加支持

你係咪搞事

世一咗好耐

後面啲動畫好正

Rubberband 個主唱呢？

轆過就算

太多空位 其實可以整大啲

其實如果音響冇問題 應該好好好好

啲唱歌聲唔係好入 mic 想點

好似好返啲已經
一開始真心唔掂

人地intro已經贏咗
tbb唔該收皮

玩膠?

幾十支咪

多人到lag

真！好想買啊

流暢度係幾好呀不過音響都係咁

有心思

大師兄返嚟啦

howie 好似都有喎

我都覺

得返林家謙冇炒

推咁快
幫我謙謙bb霸位

冇錢嘛

好似有個有咪 之後口郁郁扮咗唱兩句

仲有好多坐係台下

唔計聲好好feel

年度盛事出年就要紅館搞

應該有獎先嚟

咁chillclub係呀科嘛

尋人

rubberband去咗邊

編排正
但音響依舊瀨晒野

係咪冇入到20強？
唔記得咗

一陣又會話, 人地都唔唱, 比支咪佢地拎住, 搞到人地尷尬

不嬲世一

一陣又話太逼啦

好好笑

投票指南有未

贊成
但開到好大聲都聽唔到歌手把聲

火雞姐 黃妍

C all star都有阿應該

viu 係咪有得睇返 趕唔切返屋企睇

串燒L正

sony有幾多人啊

今次個個歌手d live都好穩
好撚正

成熟不了唔夠紅喎

姜唱完獨唱
然後兩邊隊友湧上黎唱團歌 型到

想知CCTVB仲話想鬥 鬥左去邊

追唔切

個台好靚 隊band 好正
可惜人聲爭啲

Ok,

你只可以開五六七，
因為你都係一個鐘頭三個post，
要再搵人接力

麻煩廠果邊balance返一次節目同廣告個sound level

主持得thor?

次次live都係咁

Opening掂喎

MAKE SOME NOISE!!!!

6號食緊B爐 其他唔知

好似自己有一part表演

個台型贏

串燒真係好正

跟本冇討論，推到完場就算

陳奕信,容祖兒,鄭中基,rubberband
唔黎
坦白講,失色好多

希望chill club愈搞愈大
大家第一集開始睇 睇住佢大

牙尼都唔搵
VIU想點...

鏡仔搵咁多都冇錢

編曲變左另外一種feel 我謙世一

Make some noise ! !!!!

型到尖叫

呢個version 好正
有完整版就好

實力

希望重溫版會tune返好...

好正
唱live 勁穩

以前係單蛋既fans
依家聽到佢啲歌都炆炆地

無rb即刻無咗一半mood

頭兩個就算啦

音響
收音

前兩個算把啦

好似連艾粒都有？

tvb又做愛回家日撚日都做悶唔悶

咁快廣告完

姜B唔紅，天理不容

姐係得十個？

屌你咁多空位

DJ正

呢啲除左RB其他頒獎禮都冇去啦

死佬包

呢連接好正好順

陳柏宇，林奕匡

完全參與唔到討論
我睇咗live一陣 前面兩個post已經爆曬

要隔位呀麻

其實咩事 開錯？

邊個想睇Eason Joey

呢啲先係medley囉

Viu(Now)冇錢,你信唔信

都唔係CC家族

好似推返高把人聲？

係咪佢自己編過俾viutv

估唔到

兩個熱門po

勁有台型

屌 現場有成千個人咁多

Cath咪sony囉

後尾可能推埋大個人聲，但個音樂可唔可以細啲

今晚thor自己唱哂

Why

呢下好正

現場都有廣告時間

有kolor

限聚

比新人出下黎啦

Thor子新人獎

已開5 6 7
之後請接力

1500個觀眾點解冇我份

個出場正到仆街

難啲
歌手聽唔到自己把聲
炒咗

75%入座率

Pishhh

好熱鬧

真
不過有C AllStar

對鞋好7

咪係

好撚感動

過黎比你地her咩

冇強尼？！

牙科個鞋底勁高

冇而婆?

等9點投票

micha呢？？

好耐未見過頒獎典禮有尖叫聲

多謝大家投票

過場都要時間嘅

thor

點解唔知有成千幾張飛

冇包袱

Thor對鞋

牙科戴晒頭盔

有2汶

鏡粉

thor自己頒比自己啦

Thor 唔夠壓場

佢話有咩歌嘛 即係少 我講嘅冇入 都係解少

民意

今次影得好好

點可以抽飛現場睇㗎？

單春同春卷就收皮啦 阻住個地球轉

RB 唔黎好傷心

民意嘅選擇

終於有觀眾

thor好正

rb真心想睇
頭2個算吧啦

一人一票投
VIU尾能柒到..

完全聽唔到

點先有飛

廢老台快d收皮

民意....

牙科好波

冇咩歌入嘛*

Thor主持壓唔撚到台

皮
皮

站著如嘍囉

班開心畜隷支持黨安法都繼續睇

加埋強尼就得

尊重民意

謙謙bb

想屌姜維

一人一票

聽到姜濤

以前勁歌總選 季選果啲都有啦

牙科頭盔mode

幫姜b打定底

吳林峰冇去咩？

戴定頭盔可以得林家謙可以同mirror鬥

好想去現場

得阿科做主持

牙科講得好好

之前儲印花換㗎

Band隊問點解得一支mic
不如問點解唔比樂器佢地呀

你明唔明點解大家咁期待呢個頒獎禮？

講得好好

viu(now(pccw(小小超)))

2021 啦

預告曬係MIRROR 掃曬啦

呢兩件支那人嚟即刻唔睇

Thor講得好

又唔算差wor

又係黃龍得

又係黃龍德

黃龍德

好想C AllStar攞獎但真係Timing唔啱

又黃龍德

睇黎全部mirror

係咪暗示緊好多mirror

未開始

要強尼先壓場

Thor 仔
Viu 俾咁多機會你
俾力啲啦

又黃龍得

同問

點解又係黃龍德

下年一定投兒登

陳同容千其唔好黎，跪求佢地唔黎

牙科依家做mc都ok

咪之前印花有

牙科live加油呀

民意選擇

出面幾十個post都唔知入邊一個

下年再投

幫手頌

同人講畫多幾區咪得

都冇人想睇前面2個廢老

又黃龍德
以為cctvb 御用

講野已經好過唱歌好多

gchi

冇強尼差啲2

牙科做主持幾好

支持

重有投年度之歌架

重你老母之重

9999 xxxx

係lo

頒*

應該第一姜B
第二廢契
第三牙JER

電視台御用會計師

Chill club年度十大鳩曲？

一人之境

都好過n年前吹健邦
把聲又快又嘈

啱啱先返到屋企，miss咗d咩

viu成日話無錢搞音響

不如出d生啤周邊籌錢買啦

Jer

代表時代已變 無佢地都夠撐場

覺得都係姜濤扲大獎

其實黎黎去去都係差唔多幾間

口罩小姐已經係佢

都用咗好耐

講三次

係囉著到咁casual

佢唔唱咁多歌其實幾好

重中之重..
學埋梁振英啲野

科對鞋好唔match

鄭中基 rb 嚟嘅話係錦上添花
但而家呢個陣容已經好好
睇到哂新一代嘅歌手 新一代嘅力量

Eason Joey 我就無興趣睇啦

頭幾個一早唔去頒獎禮啦 你唔好話張國榮今年出重製 又唔嚟失色好多

好想去

Thor 對鞋

可能因為佢cc主持

得一個mc有d dry

頭兩件 不了
但鄭中基幫viu拍劇 都請唔到人黎
真係反證viu乞兒？

MC係會轉人定掂
一直以為強尼做硬mc

感覺係暗示mirror唔會掃晒多

冇份入圍嘅話想技都冇得投喎

小明 rubberband點解唔去

2年以嚟第一個有觀眾嘅頒獎典禮

上次星3，同晚tvb係空姐空少
兩邊都係黃龍德 勁好賺

5周年生啤印花？

有飛咩？
唔覺嘅？

感動
兩年冇現場觀眾

年度之歌唔係一人之境會點....

咁正

我覺得佢唱歌好過主持喎
主持講嘢都平淡
似俾佢訓話多過睇緊節目

又賣廣告

重要嘅嘢講三次

賣廣告？

牙科食螺絲

對鞋

rb唔嚟 頹咗

咁撚大 邊度嚟？

眾籌
每個level rewards係唔同嘅生啤products

Thor solo 背稿

淨係睇到樂器聲
就黎和音都大聲過個歌手

電視界專用會計師樓

消毒機

電話亭咁

Joey

係咪fwd客戶先有飛?

一定砌唔贏鏡粉 仲要同rb互界
c allfans都係咁話

好多後生女

Joey哥

Thor帶定頭盔話未必啱心水

Chill club係牙科做開嘛

個消毒機

九展

蒙着嘴

係兩年以嚟第一個有現場觀眾嘅頒獎典禮

有可能係姜

阿Thor做主持差D壓場感

牙科

部消毒機

joey gor

濕濕地係你啲口水咋掛

牙科完全冇攞稿喺手 好勁喎

好

科

唔好講經啦

開始頒未，未返到屋企，有冇得獎update

枝mic濕濕地

希望啦 唔想班仔比人屌

star hall?

joey哥好正

跟左全尼學野

最後6個字

連登仔：食兩家茶禮

Joey哥笑咗

好似影貼紙相

Thor係CC專業主持黎
除左joey就係佢長註

今晚有冇aga?

枝mic濕，唔怪得把聲好似水底聽咁

又6個字

講得ok wo

枝咪濕濕地 係咪你啲口水嚟

尷

阿科mc算ok wor

廣告

Sponsor

仲以為佢話 要啪咗針先黎得

開show

支咪仲濕濕地，牙科多口水咋嘛

Joyce都有fan

怪唔之得個咪收聲咁差

我地正式開Show!!!

宜家先開始

呀

六個字

大家都餓咗show好耐

係C AllFans都覺得難
廢學都入唔到

完全聽唔到佢地講咩 但好有氣氛

冇嚟

咩歌都唔會夠鏡粉玩.....

我哋正式開 show

最後六個字
呢個tag真係好柒

叉仔好似同鏡仔有段表演

投票嘅嘢唔會夠姜糖嚟

好煩

aga呢

冇

有無online link

追post追到手痛

個獎design得幾靚

Thor：終於有人陪我鳩我地開show

算唔差啦

我地正式開show!

咪係攞嚟做好d節目製作大家都開心

頭先濕撚哂 唔撚驚咁唱

Thor好熱？

thor一個頒曬??

thor出曬汗

牙科標晒汗

牙謙萬年老二....

THOR 標哂汗

想講8個字

現場有觀眾真係差好遠

我地正式開show

以為會講「我地下年再見」

viu tv 官網

啲歌手坐喺邊？？

mirror掃晒咁同TVB有咩分別
以後邊有人去

其實點解一定要搵佢
香港得一間會計師樓咩

嗰啲唔好提啦

呢個頒獎玩法正

頒咩先？有冇flow?

好識玩搵觀眾頒獎

一定大把人屌viu圍威喂
跟住又大把人話係一人一票

憑咩

吓咁癲！！！！！搵樂迷頒獎

想見Soundbear

個獎座好似幾正

扮soundbear

Viutv app la

咁viutv真係冇錢

科有啲尷尬

無生啤口罩？

牙醫

無力感

十年度

生啤

thor無強尼咁壓場

牙醫！

好兒戲咁

Alferd

鏗鏗

投咗無力感！！！！！

想睇error上台炸左佢

咁正搵觀眾頒

牙科成身震曬
緊張到

許廷鏗 無力感

恭喜牙醫

Alfred 好正

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

啲歌手隔到好遠

Wow

咁mirror真係好hit

去搵觀眾頒獎

佢有d sad咁

自己拎獎

仆街好耐冇睇過上台呢下

第一排咁多吉位，姐係好多歌手無㴝

jace

個獎好正

牙鏗!!!!!!!!!

做生不如做熟

我都想頒獎比牙醫

得1個mc好似冇乜氣勢咁

Thor做主持真係好悶⋯

又最後6個字⋯

希望可以唱埋

無分排名？

抽觀眾上黎？

自己獎，自己攞

牙科啲台詞好尷尬

其實同年頭咁咋嘛
比得人投，自己唔投係邊個問題

樂迷頒得咁hea

牙醫要入史冊了
第一個領獎者

電話認證唔到

牙科同牙醫

自己獎 自己攞
成件事好正

個獎座幾靚

牙醫
好感動

差d效果音

「多謝viutv」

要間一個位呀

好尷尬

應該係抽fan

自己獎自己攞

嘩

啱啱後面係咪C ALL STAR

自己獎自己拎

下佢果首see you next time無獎咩

有冇問過魯生

牙醫個罩係savewo?

佢呢期咁多嘢發生
會唔會講3分鐘

未開始已經3個post

人聲返嚟
keep住唔該

可能特別表演

個獎座幾型

尊重音樂本質

大鑊
係咪全程都係牙科hold

應該搵埋而婆嚟主持

串緊三色台？

牙醫又瘦返

牙科學下強尼 主持技巧啦

講得好呀，牙醫

應該無分

牙醫講到咁白

又串友台唔尊重？

電話認證冇反應

屌

串鳩隔離唔尊重呀

專重音樂本質

牙醫會唔會被人圈

火箭式推po 完全睇/quote唔到

講得好

alfred今日咁靚仔嘅

一語中的

恭喜牙醫拎咗cc第一個獎

啫係隔離台

尊重音樂本德

呢樣真係好重要

網衫

多謝肥啤

好想做肥bear

幾過癮 樂迷投票

牙醫係咪串緊tvb

即係話大台唔尊重啦

牙醫:viutv尊重音樂本質

串鳩cctvb

好正 講既野好有骨

許廷鏗聲都震埋

好尊重音樂本質

好想喊啊

牙醫戴口罩好靚仔

肥bear都要

我都係咁。係咪未開始

佢講到想喊

擺明啦

全尼T0級主持，邊個比都輸

會唔會有羅敏莊?

牙醫有排講

而婆呢？

莫X蔚

牙醫
我愛你

佢真係好憎隔離

啲hater識咁諗就唔係haters啦

係本質 打錯

堅堅

好似有兩個人主持會好睇啲

牙醫真係好撚正

型啊 Alfred

香港人 堅持

牙醫我愛你

會唔會唱

牙醫加油

樂迷投票好正

有魯生

啊呢段發言好正

唔問魯生 唔申請
一見到soundbear就覺得error會出黎炸左佢

牙醫唱歌真係屈

本來係eason表演
新彊之後推咗

牙醫不要哭

而家先搞預完咗先收到sms

素人樂迷盼獎好勇

幾時開始投年度之歌

右邊條友到底咩人

唔唱？

無力感歌詞好有中大理大感覺

無得唱？

咪搞 隻廢中 死返去CCTVB

唔唱歌

咁快嘅

今日就放過生啤啦

鏗鏗係咪有暗示

走撚咗返去153台喇

仲以為唱歌

吓唔唱歌㗎

九點鐘先開始，投票到十點截止

好黃

眼濕濕

fans

好趕時間

無現場表演

唔唱架？

唔唱？？

無得唱？
頭先唱左？

冇歌唱？

呢啲樂迷點搵返嚟

冇歌聽架

樂迷

擺明啦，佢冇包袱唔驚啦

又話有而婆主持嘅

下，冇得唱

仲未投到既

咁快頒第二首

明示都嚟緊啦喎

無得唱架！

無live歌？

下 唔唱？

本身話有而婆

下唔唱？

無得即時唱歌?

吓真係搵觀眾頒獎？？

點解唔唱

天生二品

吓冇得唱架？

無力感！

搵樂迷頒獎都幾新穎

想聽埋

條女好正

個獎幾型

冇歌聽？

無得唱

講錯嘢

無得唱㗎？

Chill Club年度推介20/21得獎名單:
Chill Club年度十大歌曲
無力感 - 許廷鏗
天生二品 - 陳凱詠

Chill Club年度男歌手

Chill Club年度女歌手

Chill Club年度組合

Chill Club年度唱作歌手

Chill Club年度新人

幕後獎項
Chill Club年度作曲人

Chill Club年度填詞人

Chill Club年度編曲

Chill Club年度監製

係
識玩PR

Jace嘅陳凱詠?

jace個頭好核突

wow Jace有獎

成件事有啲戇鳩

唔唱埋？

頭先咪唱咗囉

頭先咪唱咗囉
唱咁多次做咩

點解得獎唔唱歌既?

想聽

唔唱wtf

幾時唱？

唔唱係咩玩？

Jace嘅陳凱詠

唔唱歌！？

屌你唔唱歌

I just wanna 打 bin no

其實一開波就唱咗得獎歌
咁之後唱乜

係咪因為頭先已經唱咗?

唔唱？
定係後面一鑊過唱？

Jace呢首係好正

Jace嘅天生二品
Jace

我覺得隔離好聽d

有冇人覺得WEB版人聲收音好過電視版???

Jace!!!!!!!!!!

牙jace

Jace 竟然夠票

一開始唱係咪當唱咗

啲fans頒獎唔得囉

咩料無得唱

Jace既陳凱詠

jace嘅天生二品

所以係極速派曬10個 跟住就開始投票？

冇即時唱歌究竟點播到十點

投唔到票

冇得唱咪好dry...

事實 chill club隊band係堅有料

下年搵返全尼啦不如

領完獎之後先唱定點

係咪學grammy咁攞完奬唔會唱

唔唱

Jace
我要 da bin lo

唔會啩
佢去咗隔離台大綜藝

真民主

i just wanna daa bin lo

好啦

唱未

Jace d衫

9點開始

天生二品
Jace

啱啱咪唱左

吓，唔唱？

唔唱歌嘅 ？

唔唱歌既

fwd客戶

jace bb

係囉 仲要唔甩嘴㗎喎

好撚dry

觀眾頒獎好老尷
要熄聲

想聽歌

有表演

仲以為會唱歌

好痴線

無得唱 我睇黎做乜

係
我之前比較過

有d似鄭融

homed

似係咁

今晚係咪主要時間都係crossover表演

投唔到票？？

9點開投

頭先唔係全部唱過曬

一開波唱左啦

jace真係好撚淫
主動想攬人

jace 好 qq

應該有其他表演
睇mirror有彩排

但係我四點幾已經驗證咗喎

之前唔係過有而婆咩

jace 竟然有

科個stylist做乜鳩比佢咁嘅鞋佢

短到咁點夠皮呀

冇歌唱咪9點半完場

正！！！天生二品終於有獎

可能儲埋兩三首先唱

唔唱仲有咩睇

jace 仲要拎支棒

可能唔想用傳統頒獎禮啲pattern

有無人成日驗證電話號碼都話比人登記左

下...冇歌聽...
咁頒黎做咩..

套衫好靚

yeah！

可能兩隻兩隻歌唱

一開頭已經唱咗，下個post應該要pin呢個資訊，唔係實大把人問

屌你老味今晚冇歌聽㗎？

到時唔知搞乜又搞到超時

希望陳蕾有

唱幾句好喎

Jace好壓場

個獎係咪要拆盒先係實物

[ViuTV] Chill Club年度推介20/21 星期日 20:00 (4) 人人樂壇 音樂第一

估唔到jace都有天生二品係好聽嘅

緊張嘛
原諒佢啦

咁搞笑既...未睇過頒獎禮唔即時唱歌....

冇強尼carry真係唔掂

應該玩外國style 表演同獎分開

係咪外國頒獎典禮玩法

頒獎同演出分開
唔直接連住

開場二十首咪唱曬

agger

紮得太高

鍾雪

係

可能一炮過頒晒然後慢慢唱?
因為要出晒10首歌比人投年度之歌

一開場唱咗喇

應該頒幾個一次過唱

呢個post就快1001

人人樂壇

點玩到10點半

我估分開
2首2首唱

塵世中深海暢泳起！！！！！

有KB Joey Tang已經贏哂啦

diu

Oh唔該哂

今晚好似好多表演

九點前要頒哂歌
梗係趕時間

一路都唔明點解香港啲頒獎禮一定要攞獎之後唱歌
搞到個個頒獎禮都聽一樣嘅歌
好似金曲獎咁中間有啲好正嘅表演仲好啦

韓國MAMA咁

做到1030都唔唱歌？

Jace好正式

都未頒完點投

Jace紮起咗睇唔到個進藤光頭

試下用app入？

強尼去左邊

屌

i just wanna da bin lo

要9點開晒十首歌

Viu 創造歷史 唔唱得獎歌嘅頒獎禮

chill club本來就唔係強尼。。。

Ian

點先有得唱？